想揾返一集日劇/日本電影

套嘢係講個男豬係類似It公司到做，一路做得幾好

之後突然有個叻過佢係美國翻嚟既人入左間公司，搶左佢做條team既主管

跟住個男豬開始妒忌人，又要同人地鬥游水，之後人地突登讓男豬贏，同講左句乜我地以後唔好再一齊游水

最後好似男豬做嘢唔夠人鬥之後暴走

淨係記得咁多thanks

惡之教典??

好似有差唔多劇情

唔係不過thanks 巴打

係咪ゼロ一獲千金ゲーム（zero一獲千金遊戲）嘅番外 山口カズヤ編？

係丫，估唔到可以揾到，唔該絲打